張超雄，求下你啦

我唔想香港人條氣咁就散左

我唔想因爲個最尾為呢個一定會撤回既私人草案而鬧你

就算你係懷有善意

但個客觀事實就係分化左兩批人喇，最尾就會變成雨傘咁

我最多同你含JJ，求下你撤啦

推

含JJ

雄哥

想含雄哥條j?